\begin{landscape}
  \begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[width=0.30\linewidth]{../output/SIMvsOBS/figuras/meteo/Temperatura/STCubataoCentro.pdf}
    \includegraphics[width=0.30\linewidth]{../output/SIMvsOBS/figuras/meteo/Temperatura/EsCubataoCentro.pdf}
    \includegraphics[width=0.30\linewidth]{../output/SIMvsOBS/figuras/meteo/Temperatura/STIAG.pdf}
    \includegraphics[width=0.30\linewidth]{../output/SIMvsOBS/figuras/meteo/Temperatura/EsIAG.pdf}
    \caption{Temperaturas simuladas pelo BRAMS e observadas nas estações: Série Temporal e gráfico de espalhamento}
    \label{fig:Temperatura1}
  \end{figure}
  \begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[width=0.30\linewidth]{../output/SIMvsOBS/figuras/meteo/Temperatura/STIbirapuera.pdf}
    \includegraphics[width=0.30\linewidth]{../output/SIMvsOBS/figuras/meteo/Temperatura/EsIbirapuera.pdf}
    \includegraphics[width=0.30\linewidth]{../output/SIMvsOBS/figuras/meteo/Temperatura/STPinheiros.pdf}
    \includegraphics[width=0.30\linewidth]{../output/SIMvsOBS/figuras/meteo/Temperatura/EsPinheiros.pdf}
    \caption{Temperaturas simuladas pelo BRAMS e observadas nas estações. Continuação}
    \label{fig:Temperatura2}
  \end{figure}
  \begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[width=0.30\linewidth]{../output/SIMvsOBS/figuras/meteo/Temperatura/STSaoCaetano.pdf}
    \includegraphics[width=0.30\linewidth]{../output/SIMvsOBS/figuras/meteo/Temperatura/EsSaoCaetano.pdf}
    \includegraphics[width=0.30\linewidth]{../output/SIMvsOBS/figuras/meteo/Temperatura/STSaoJoseCampos.pdf}
    \includegraphics[width=0.30\linewidth]{../output/SIMvsOBS/figuras/meteo/Temperatura/EsSaoJoseCampos.pdf}
    \caption{Temperaturas simuladas pelo BRAMS e observadas nas estações. Continuação}
    \label{fig:Temperatura3}
  \end{figure}
  \begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[width=0.30\linewidth]{../output/SIMvsOBS/figuras/meteo/Temperatura/STTaboao.pdf}
    \includegraphics[width=0.30\linewidth]{../output/SIMvsOBS/figuras/meteo/Temperatura/EsTaboao.pdf}
    \caption{Temperaturas simuladas pelo BRAMS e observadas nas estações. Continuação}
    \label{fig:Temperatura4}
  \end{figure}

\end{landscape}

%%% Local Variables: 
%%% mode: latex
%%% TeX-master: "../dissertacao"
%%% End: 
